今朝迫地鐵真係完全睇到香港人、大陸人、鬼佬既分別

無論柒西大陸人定港豬都係唔等人落車就係咁迫上車,呢個就梗

大部份香港人想落車果下, 比人夾到仆街都係選擇沉默, 係得某D阿叔會出聲屌

而D大陸人, 尤其大媽, 比你屌都毫無悔意, 仲要笑笑口咁死chur爛chur推前面d人, 好似好過癮咁, 完全係一班無羞恥心既民族

只有當有鬼佬要落車果陣，好有氣勢咁屌鳩迫上車果d人, 先可以嚇到d人摩西分紅海咁讓比佢落

鬼佬

點屌? Fuck you fuck you 咁？

從d鬼佬眼中果到火, 可以睇得出佢有幾咁睇唔起你班支那+香港人

但你只能接受, 因為你地既行為的確反映出你地係低等d

就咁好大聲咁講幾個"wait"
d人已經開始讓

死鬼佬又蝦我地中國人

好奇樓主依種人如果有鬼佬想借你條女黎屌兩野
會唔會幫佢貼埋大床

其實唔洗講呢d廢話
一個普通樣鬼佬, 一個普通樣港男
你係港女(or大陸妹/日本妹/韓國妹/泰國妹/菲律賓妹/印度妹/乜妹都好)
你想比邊個屌
直接答我

比鍾意既人屌
點解一定要俾鬼佬屌
打ps4解成就呀

笑左, 人地問你"一個普通樣鬼佬, 一個普通樣港男"
你就"比鍾意既人"
我屌你老母, 真係好撚鳩柒

哇洗唔洗咁撚自卑...

屌梗係OK，樓主覺得光榮添

我反而想調返轉問班港豬
憑咩唔自卑？

有咩問題
你覺得所有女人都好似你老母咁隨便
成時係中環站都要撞鳩開既鬼佬，係你眼中原來咁優越

我條女俾鬼佬屌過架

答非所問仲問返人有咩問題

一堆廢話去掩飾你心中果種不安 好撚中國人

可能原本好自卑
但見到你之後一定乜自信都返晒黎

又吹奏鬼佬

不安
上連登有咩好不安
你理解能力差，咪會覺得我答非所問

你答咗點解要自卑先啦
自己行得正企得正我理撚得其他港豬周街痾屎又關我乜事？

終囯人被人屌就，笑笑口，沒事e 沒事e ，繼續做

我夠知乜都唔關你班港豬事啦

好撚中

唔洗等今日，平時都係咁

仲要死撐

今日d對比明顯d啫

吓，無架啦

答左我個問題先啦
連一個問題都唔肯面對,中國人

咪答咗你囉，天才

你都on撚柒尻
你自認港豬姐唔好當其他人都係
快啲去老蘭奶番幾個鬼佬袋底睇下有冇人好心屌下你菊花啦

我會訓落佢地到 佢嘈咪屌柒佢
今日一剎車我直接骨牌咁訓落去 成班訓低晒 心情極爽

做實事黎搞佢地啦 唔好得把口

鬼佬打鳩完樓主之後
樓主仲要幫佢洗乾淨隻手
驚d血太污糟，整臭人隻手
噢

今朝唔覺得有咩問題 無推撞都好好了

不過你都係做緊被人睇唔起個類人

大撚把垃圾鬼佬 樓主見過未？
生活係香港學人講鬼佬

叩大陸人係太抬舉，應該叫支那人

咁都要作個故仔踩香港人 抬高鬼佬
樓主真係

普通樣港男

我自問搭車好禮讓
點解要因為一堆害群之馬而自卑？

更何況大把鬼佬冇公德心，就係好似樓主呢啲人美化左班鬼佬

我一向兩隻手起肘咁落車

你行埋少少我就撞你先
理撚得你

係，今朝有個鬼佬未上之前架車都已經好full, 但佢堅持要逼入黎，之後車門關唔到，繼續逼

唔啱聽又負評
大把女中意local多啲啦
樓主現實係咪冇女性朋友 定識黎識去都係啲臭雞fd

因為連登就係一班loser廢物既聚腳地
佢地接受咗自己既低等係無法改變既事實
所以就想拉哂成香港人陪佢 顯得自己冇咁廢

大陸人：點解d香港人咁辛苦要返工，無政府養咩？

垃圾鬼佬 要同人逼地鐵仲敢睇唔起人

我次次都講
唔知樓主你係實行者定觀察者呢?

鬼老番香港工 80%以上外資高層
本身外資番工放工時間彈性
再加高層中午見人都冇人會屌佢
港仔低層 番港資仲慘 遲少少比老細屌到仆街
大陸人再低層 計鐘 做少咗就做少咗
你試下鬼老走去做港資？
你去外國啲鬼老都會狗沖

利申 外資公司做 遲咗半個鐘比人問我做咩咁早番
同事11點先見人

你垃圾，大把人見到都會屌

鬼佬心諗我都趕返工，返唔到工火都嚟

香港返工啲鬼佬 位高權重 遲到點會有人出聲
仲有 多鬼佬啲公司 本身就chill啲 遲到都唔緊要
點同啲一香港賤民比?

true
個鬼佬未又係要返工

佢一睇就係井底蛙 無去過外匯

大把香港人出聲屌啦 係樓主咁垃圾

好撚中
今日有個大陸佬係我公司拎把較剪剪手皮
我：不要剪啦
佢：為啥呀？
我：有細菌 （講緊佢啲手皮啦緊係 理鳩得佢剪爛隻手）
佢：沒事兒！（繼續剪）
on撚9

屌 今日搭巴士 啲人插曬隊
前面班垃圾無人出聲屌由得人插隊衝上車
成班垃圾港豬
今日插隊上車死全家 生仔無屎忽

今早搭地鐵真係寧願等到無乜人先自去排隊上車
望住啲人係咁撞真係唔講以為香港最後一班車
無論廣播點提你先讓乘客落車同個職員點大聲叫，港畜都係唔理照撞，個情境十足十豬欄入面搶野食啲豬

屌你老母香港人，唔好整個自己成個大陸人咁好無呀？
成日屌人支那，自己就做埋啲支那行為

到底比人落車再上車咁簡單，咁短時間又有秩序既行為係咪真係咁難呀仆街？
我地香港人係人唔係畜牲呀屌你老母，真係影撚衰曬

來生不做華人

吹啊 我會簡港男啊~
唔好咁祟洋啦 連登仔
港男萬歲！！亞洲最強！

chink

中國人：插隊打尖

香港人：唔敢出聲屌既廢柴

鬼佬：又有膽又會伸張正義，又有氣勢，又型

原來我係鬼佬

實在好難同足不出戶,對鬼佬形象只限於荷里活西片既連登仔形容真實既鬼佬先係最仆街.大把white trash去到邊都勁無禮貌無儀態仲衰過支那大媽.

我地中國香港人做野唔洗鬼佬教

我見到鬼佬俾人屌同打喎

你個主題我好認同 但係講道理你呢段我覺得好有問題

你咁樣同人地問你「鍾意食屎定飲尿」 你答兩樣都唔鐘意 鐘意食飯 人地就屌鳩你答非所問一樣
你本身條題目就係開放題有好多選擇 而你只係求其揀咗兩個option出黎叫人揀就幫人take side

要崇洋到咁

On 9
今朝隔離個鬼佬拖住gip
唔比人落車係咁塞個gip入車廂
優質係邊

唔係話唔撐你
我都好撚憎啲迫上車落車班閪鳩
但你用個落黎低等地方仲要迫狗鐵既鬼佬
話佢高等真係冇乜說服力

可惜你唔係鬼佬樣，所以一律都係計廢柴

咁你有冇出聲?

有 但我排到好後 有鬼用 前面都唔屌
我講大話死全家

冇計，港豬就係咁，欺善怕惡

呀爸呀媽由細教到大做人要 忍一時風平浪靜 多一事不如少一事

呢啲所謂金句就睇得出中國人既民族性格

五毛膠post

踩港撚啲post正皮永遠好撚多人讚同，樓豬一屌港豬就成班正皮以為自嘲好叻咁
樓豬係度吹奏鬼佬踩撚緊我地香港人啊，個個仲憨鳩鳩咁讚

老老豆豆，出黎見得世面多就知道笑笑口果種先係最無敵

得啦 知你好清高啦
仲唔死返去外國做你嘅高等公民

其實冇關係既
今日想落車都未落到就成班人推返我入黎
講左幾次唔該都冇人讓我落
係都要大大聲發脾氣講‘借借呀’ 先識比返條路我落車
冇分咩人 你夠曬惡就自己有人讓到路比你
利申：173矮毒拎一個

而家都廢撚事屌
唔比我落就兜野撞落去 佢又唔敢屌
成件事好撚無謂 比人落先根本唔洗受呢d

香港人緊係唔出聲
係香港驚比人影相比人認得，咪死都懶有家教，最多瞄下摺下
一離開香港班人咪又係痴曬線

好好笑，明明自己都係一份子 吹奏鬼佬唔會令你高尚d

依個真 港人唔敢為自己發聲

[Blackpill]
It's over boyo

日拜你老母個閪山唔洗早訓？

你自己自卑唔好拉撚曬成船人落水

唔洗變罵戰既。。。
希望香港人唔好越黎越自私

香港唔歡迎鬼佬囉好冇

傻閪樓主自卑 唔好拉全香港人落水

鬼佬屌鳩人唔係為自己？唔算自私？
話知你鬼佬乜佬，阻鳩住就要屌

咁人地講緊鬼佬想屌你條女你會唔會貼埋大床啊

你就問返人第二啲野

我屌你老母你就真係好撚on9

咁撐港都要香港人有野比人撐得落至得

收皮啦 屌你老母 又吹奏white trash

會 因為樓主係廢物 佢嘅樣顯示佢嘅基因確係低等啲

佢老母一係比港男屌 一係比個鬼佬屌 要二揀一架